換領里數問題

想問下各位師兄如果想換里數兩星期內出發，去泰國或者台灣，係咪應該好難有機位？